好想識朋友

好想識到d可以傾到計
間唔中又可以約出黎食野 行街 幾個出黎玩下咁
現實係咪真係有呢d朋友存在

有

睇下 Bob's your uncle最新條片

唔睇

有
我有個朋友次次都一約就出嚟
成日一齊做埋啲On9嘢

前提係你自己拋個身出黎
成為人地心目中嗰個可以約出黎傾計玩嘅朋友
呢啲雙向 係想識就會有

臭雞

但點先識到

想大家做d有共同興趣嘅野

咁身邊唔熟嘅人應該本身都有啲
多啲搭吓嗲囉 就算friend唔到都聽吓人點講野

我身邊應該冇嗰種人
搭嗲都唔係專長

講真就我都怕搭嗲嘅
自己friend都唔多 但有幾個可靠又玩到嘅咁
見你樓上有提到共同興趣 或者去吓啲相關活動/場合度識人

D毒興趣點搵 例如著衫呢d咁又點搵到

有咩興趣？

Be friend ok

可能你情況好複雜 我咁講有啲仆街
但我覺得你有一種好自我否定嘅想法
畫地為牢 乜都自己ban鳩左話無話唔得在先
就真係得番人地走黎識你一條路

唔主動既就咩機會都冇
不過提提你 物以類聚 人以群分
唔好諗住去Club去蒲可以識到D咩好野....

呢個都真

某程度上都可能係 所以從來只同學做朋友

好憎D人講咩去Club去蒲可以識到真愛 / 真心朋友
咪睇下有事果陣仲係唔係咁好?
係既我冇野好講

主動都要有對象先得㗎...
毒男邊會落club

Cherry呢

如果同同學做得成都無乜唔好
維繫到嘅話可以好撚穩定好多年
類似做到你講嗰啲約出黎做乜都得嘅friend

做運動 打波之類呢?
咩都冇?

咁似我